有無精神病康復者巴打？

岩岩開始食藥 啲副作用令我個腦蠢左好多 食兩年 想問兩年後完藥 係咪都係咁蠢？

正常人食=走向智障

佢唔係食到你蠢，係令你感觀慢落黎

以致你唔好做傻事

利申：9up

我愈食愈聰明

愈食愈醒! 真嘅! 我有28年經驗，食過兩代antidepressants。但剛剛戒咗藥，用食療取代咗!